H組 日本 vs 塞內加爾 23：00

問你勁到仆街

呢場仲難打過哥倫比亞

日本頂唔頂得住黑腸

唔出kagawa就有機

日本仔之前對過3次都冇羊過

準備睇日本衝埋去再向後反彈

波膽3:1

應該俾人爆到70分鐘全隊抽根

足球之道: 格食格

日本輸十比零！ 轟啊！

撐nigga
跑得快又撞得

頂唔住

仲要比其他黑鬼隊算有腦
有隊型無立亂踢
幾睇好呢隊力架

上盤讓得唔深

好多人無睇波會覺得日本贏哥倫比亞好勁

我覺塞讓平半好似買得過
nigga唔睇少

日本隊

非洲利狗

非洲隊成日 第一場超勁 呃哂全世界

已經好多鑊...

諗係咁諗
係驚力架神經刀
但唔買都唔會買日本仔

幾個英超中場都幾有料

點撐日本都好，上場真係有運，後防表現真係唔似頂得住黑鬼

打多個都俾哥倫比亞禁住屌
仲要j洛已經後備
真係唔睇好可以頂得住黑鬼

士氣好好

半場和？

有陣容未

威脅生命的野獸

香港咪日本城市

All in 咗日本

唔知ViuTV會唔會發神經又免費播

和波已足夠

🇯🇵#日本代表
▼GK
1 川島永嗣
▼DF
3 昌子源
5 長友佑都
19 酒井宏樹
22 吉田麻也
▼MF
7 柴崎岳
8 原口元気
10 香川真司
14 乾貴士
17 長谷部誠
▼FW
15 大迫勇也

守住

塞內加爾賠率一路升

sarr好勁

日本好難打

Mane kagawa

克力架

塞內加爾變左陣

轉左433 想強攻日本

想睇日本對英撚

有冇link

日本準備比人屌打

日本今場開波紅唔到人就一定收皮

塞內加爾上場好撚正
十一個筋肉人

強攻定強姦

又嚟睇成隊保特踢波

日本佬加油

屌你老母柴崎岳

力加

日本原陣出擊

乾貴士

買左日本贏

呢埸日本真係要啲運氣

nigga go go go

日本

食屎啦日本仔 等比nigga屌爆後欄啦

希望黑豹打贏架佬

黑豹贏

冇本田

潮撐夏韶聲

日本加油

潮撐Kagawa

Now E手機集氣區

Now E死機集氣區

唔撚係又神之全餐掛

日本

又係keyman

得何輝ok

villa chan

Villa做咩唔坐去kayan隔離

黑人解禁

做乜鳩

viutv99會唔會有得播

支持支持

何輝

Honda控制中場好過Kagawa

kayan

癡撚咗線

唔自膠會好悶 隊友太廢

尾場應該有葦如 柏翹 何輝

上場後備出黎係咁俾失喎

大迫

上場比左幾球醫院波

睇住金田一腰斬就淥定杯麵喇

係，2010嗰屆

name?

亞洲人緊係撐優秀既大和民族

雖撚然 會格食格

但都會全力支持亞洲希望 日本

今日nowe整返未？

爆就肯定比力架爆死
係力架上場兩球都有d運氣成份
唔知真正組織同把握力點？

塞內上場超勁，又快又好體能，架仔上場如果唔係人多打人少先搓到哥仔，都未必有得贏，所以我諗架仔都應該比人蹂躪，雖然我都鍾意架仔

係唔係都走去FB page屌啦
獨樂樂不如眾樂樂

大日本帝國萬歲

白間美瑠

韓狗都會

十年前既金句十年後可以拎返出黎玩

屌你啦 俾2舊水買左pass咖

塞內加爾，手下留情

支那無一個係無辜既

雖然日本有3分，但唔覺得日本穩出線

456啦

万歳 万歳

有冇link ?

[img]b0baeb10654cda24f7c5b7ccfce1aefe.JPG[/img]

咪咁蝗蟲啦

日本應該打穩反擊

以一分為目標

句嘢點解

大迫勇也好撚勁呀

ig?

睇緊ntv班日本仔係咁玩古利巴利

大日本帝国万歳！！

塞加應該大炒日本

樓主加強

你老味睇NOW都見到斧頭扒廣告

教練

識野

KAGAWA

all in 力架

等睇比人屈速

now e今晩正常？

暫時好似係

非洲帝國掘起

日本要比人撞死了

塞內班友10個上10個落喎 點反擊

雖然想viutv播
但係一定要播晚間新聞
機會似乎唔大

我唔知大家明唔明

換咗個code但點樣開?

日本妹
架仔

等左今晚好耐 日本仔會唔會比人撞撚死

俾錢now 終於有用今次

Viutv 之前差不多場場播哂

優質大和民族加油
打爆nigga

？

屌奶星 冇viu
又冇哂忽然閪

一晚播一場都叫差唔多場場播晒

日本 頑張れ

日本一分當贏啦
實俾人撞死

兩個都差
一個隱形 一個球霸

mane mane

忽然閪
陣間搵link睇
遲1分鐘左右

但係會有求link撚

陣間 d tg 撚又彈出嚟

搵到720p廣體
但唔會share

天皇陛下万歳！！

Now player一直冇問題
618勁順

好波

你以為啦，崇日狗大把

日本隊 邊個入ZIP 突入個D勁 想買個首名 求介紹

大勝吧，塞內加爾

大B半端

Shinji kagawa

首名買塞內加爾啦

小日本

賭波撚收皮啦

sarr mane

對黑鬼
日本可以入到1球當贏啦

大B踢法似我

人地用左9年時間踢世界盃 你呢柒爺

祈求足球之神眷顧

比人撞死都似

成班老鬼俾力架爆死

賭波撚俾狗屌 皇天擊殺

work?

btw支持日本

nippon ニッポン

假cos

真

又要靠12碼啦

力架收小日本皮啦

keyman 其實係咪同何輝唔岩

d架仔都幾樣衰下

黑鬼條撚都長過日本仔啦

唔夾即

呢場唔知有冇手球

俄妹

funson

real?

又唔出本田

君之代

架仔唱國歌唱得幾大聲

買咗上盤但希望大日本有好表現

有無link

求link狗躝啦

冇岡崎慎司 慘

香港咁多崇日撚居然有半隊人都無印字賣

得香川同柴琦岳係好樣少少

支持日本仔但買重左力架
平衡番心理

唔知 個教練今場有咩動作睇呢

丘健威同何輝先好似唔岩

hasebe好撚型喎

君の代

柴琦有啲似千秋王子

又冇本田

架妹

好似黑人版陳濠

尼安

真野惠理菜

君が代呀清 唔識唔好講啦

同以前果班明星咁差好遠

半場前會唔會比塞加入兩粒

好樣少少已經娶到明星

其實日本要攻先偷到雞

女

search ntv streaming

隊長都好型喎

槙野幾靚仔又大隻

咪得內田
以前endo嗰啲仲撚樣衰

We nigger

塞內加爾教練

中田英壽

班niiga 真係好難認

淨身型都唔夠打

唯有記number

手足今場後備

個女仔係做乜野?

文尼打翼爆死隻閘了

Bbc 正到pk

niggaa

估唔到咁少人睇

456

正選入面20 21 7 10 15 17都算好樣

好彩

MANE

酒井宏樹原封mane

日本狗

有冇巴打有link?

差d

kagawa

班nigga 高成個頭

攻到仆街

出酒井宏都有得踢下

出酒井高就真係強姦到完場

日本仔當年殺我地中國人

屈速都屈死

上面po咗喇

封死

呢班nigga 幾好品如果冇記錯

個個都大份成個碼

身形屈哂

屌
話爆就爆

屌打味濃
2-3分鐘已經咁牙煙

molamola feel到好快自爆

長友幾時整左個金毛咁鬼MK

J都大6d

大黑腸

Senegal 點解唔譯做 新力架

日本必勝

inui彈得幾遠

Nigga

上場踢得好禮貌

田貴士比人一野撞開

屌你日本隊都唔少180+嫁 咪再話矮

黑陳豪

LINK?

屌你老母nigga
撞死你老母

日本國內屌撚到佢仆街

唔好下下話人nigga啦

俾大肉腸屌打

力架好撚高大

巴哥

d nigga身體質素屈左班架仔機

小志強對杜林咁

日本仔邊有力守90分鐘
要搵機會攻

上場助攻都屌

章子怡有冇出

得文尼算瘦

In Senegal 新力架 we trust

當年都屈過架仔

輸2角la

身型差咁遠 唔忍心睇

搵人一齊準備幫A·施斯CAP圖

成部坦克咁撞埋D架仔到

有冇直播link

幾溫馨

日本唔好妹 加快速度 減少身體接觸 用技術贏

黑鳩av

屈過巴塞

鳩射

力架大隻過你又跑得快過你 點打

咁就4年⋯

日本仔好淆 11個人守角球
清出黎都任人射

拍緊祼之大陸

呢班力架技術應該好過日本

比日本打多個都未必夠打

除左開左個角球全程失誤

好驚

仲記得巴哥玩角球旗

kagawa唔係好掂窩

香川

日本唔搵D女優黎磨下力架
實比力架爆到仆街

頭先好恐怖

非洲隊無內部問題次次都食硬日本

對比睇架仔跑步都好似未食飯咁

撞就一定唔夠撞 唯有鬥技術

又要睇乾貴士件垃圾甩波

對面技術勁過日本

老公仔

要比班nigger強姦啦

日本直頭氣勢都輸埋
又送界外球又鳩斬

開個角球做highlight球員之後冇腳好波

一家親

力架條中場個個打英超

黑人啲肌肉結實到

香川今日唔掂

黑白面

力架

一加速推落去

可能係今屆最搶眼領隊

日仔速度輸晒喎

被sm

塞內加爾個龍好瘦咁

文尼朋友隊

下？
我睇左第二場咩

咪篤爆啦

兩邊啲觀眾
一隻黑鬼一隻白鬼

對面無限體力下半場點算

黑白配

準備好CAP圖

完場做愛吧！

想試吓啲高質黑妹
rihanna

成班都幾好波

好似睇緊佐倉絆套俾黑鬼屌嘅av咁

速度 技術 身體質素全勝

撞死

好似鐵血戰士

比班力架瘋狂放

當心技體都輸嘅時候
日本會點打

有無諗過人地對亞洲牙籤無興趣

本田俾人侵犯就即跌
球證唔吹俾人打左幾球反擊

希臘好負碌

講波佬點分班力架

有冇廣東話link

班力架大日本仔成個碼

睇位

班後防大部分都係打高水平聯賽

日本人唔會輸心
係體技

Number

UP錯你都唔知喇

力架又快又高 （又大）

正常要俾seed
不過而家忙緊睇波就由你

前面有個黑人係咪2米高

巴哥分到

泡菜有辦你睇
不過日本干淨好多應該唔會

冇人迫都踢到咁

日本番歸啦

黑色18號係咪中左放大光線

點呀D轉邊無人逼都離行離捺

高列比利一個頂兩個架仔啦

黃口黃面扮咩力架

垃圾

啲黑柴幾好腳法

0:1

1:0

文尼輕鬆執雞

冇了

nigga1:0

輸波了

文尼

希望和倒

輕鬆

係長友細粒姐

力架有啲留力

川島

又係川島永嗣

㗎仔

日本廢能到

頂出底線麻on撚9

Nigga goal

完全唔夠快唔夠撞

goal

辣殺龍

條左路撚狗咁撚

溺假

點會用雙錘

川島一場一膠

個龍咁樣打手槌

中場同龍都係垃圾

輕鬆爆底

依組出線應該都係波蘭同塞內加爾

個龍又柒

今晚又一場開大

黑人中出五十連發開始了

係咪傻嫁個龍

連續兩下犯錯

川島=垃圾

交屁

川島廢撚到

咁ON9輸1粒

日本教練個樣好錯諤

換撚左個龍佢啦仆街，人地係正前面都拍個波比人

慘咁樣開記錄

頂出界咪算

幾時切腹

湧都湧撚死你班架仔

Come on we niggers

川島永嗣

molamola

送禮...

膠龍

川島派膠

個龍

笑死人咩日本仔

右翼好撚快

日本加油
打出精神

on9 龍

川島點會咁打

話佐黑鬼老強班女人型

點會咁清點會咁救

應該係塞首名 哥次名

川島係咪低能
哩個位用拳去打

接住個波啦on9

poor goalkeeper

8號個解圍又係柒

速度 身型 輸哂 點打

雙鎚打錯文尼隻腳到

屌
0-1

屌

架仔比人爆到

Too Big, Too Strong, Too Fast, Too Good

垃圾龍

咁撚樣打手鎚

要接實呀，唔係頂走

龍上場已經好撚廢

同化妝龍交換啦

唔洗屌川島
佢經而係最好果個

場場派膠

求高清直播link

川島點會拍前？

哥倫比亞難d, 上場體力消耗大
今場紅牌條打靶仔無得出

川島真係垃撚圾嚟

井島

日本龍仲廢過冰島 伊朗龍

川島守龍真係好有娛樂性

非洲隊真係愈黑愈勁
塞>尼>all

咁樣輸孤寒

on9龍

做咩唔影領隊

向地打手鎚 叻仔

點解咁多年都仲用呢個龍

日本女優俾黑鬼強暴

個個post都見到你條陷家剷，次次都見你撐邊隊死邊隊 咪撚再燈啦仆街

笑左

掂 入多幾球
追返上次日本累我輸嘅錢

渣ga

係撚,今季東口中村一定好過佢

今場準備俾人 234

日本個龍又搞笑

個龍足球智慧

冇人

屌你老母 最強既就係大和民族既精神
最緊要加油

換撚走川島啦，做乜鳩

荷包支持黑人, 精神支持日本仔

Link ?

架仔教練塊面黑過黑鬼

好撚鐘意呢隊黑鬼

見親佢都狂失波

我覺得個後衛唔直接頂出街責任大啲,仲向後撐

屌你老味咁又接得實
真係on9

又racist

支持尼安

抽中非洲最強果隊 抵死

allin半場0:4波膽

剩係食身位都夠曬

兩個人都撞唔郁一個

呢球日本個龍送嘅

好似幫人練波咁

連泡菜都出到個趙賢祐
日本真係唔知打多幾多年先有個正常龍

話時話 龍門最唔睇身體質素 點解黃種人做龍都咁廢

求link咁多位大佬

因為果個唔係後衛

日本龍又派膠

ONGP-103

唔係尼日尼亞咩

想睇nigga教練 好真性情

痴線一長傳三條友mark都完全冇乎

抵啦小日本

日本輸好正常 差勁多

日本成隊豬油包
食塵都食飽

南雄太傳人

如果孫仔係架仔
應該入到

我收番
三舊屎分唔到

link？

今屆龍門派膠率幾高

同洲光榮

㗎仔 對面無限體力

塞勁撚過尼

長谷步誠

6號黑鬼只能用巨人黎形容

唔識日本波sor

頂比人還頂比人
唔係川島咁撚樣打手鎚邊有可能失

日本仔失波只係時間問題，但咁早失啲孤寒波有啲肉酸

呢波好好架啦

黑腸暴力中出

可惜

哥倫 希望最後出到線

男版裸之大陸

以為自己係健威打緊空手道

塞勁d

今場都已經無上場波蘭咁瘋狂俾人爆

混血先會勁
巴黎個areloa

日本龍門係咪多數姓川

sure

樓上咪post左#260

同我射撚死日本仔
連人帶波咁射入龍

good try

日本🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵

本身係，俾摩閪拖低晒水平

正常應該頂出界外啦, 點會向後頂

好恐怖
大三個碼

架仔後防俾人爆到心慌慌

打到自己人

應該成個人飛出去納個波啦屌

呢度有得睇

垃圾到呢啲位點會向前打手搥

屌撚死
搶迫快撚到

強制中出 三穴插入

隊長抽得幾靚

靚轉身

D 配合真係幾好
日本加油 輸死班賭狗
大和民族加油

韓國個龍好好多

非洲雄鷹上丫

進攻型龍門

2&b拉返高

其實南韓嗰個唔差，係個樣衰啲

日本啲龍全部笑話嚟

川島垃撚圾

大和民族の力で合わせて
ベスト16進出

紐亞 奧祖亞 點睇?

上啊

有靚助攻

川島呢下唔係打比文尼打返出禁區都係ON9架啦

唔知幾多連發呢

南韓個件雖然唔識，但係幾勁，有望可以去歐洲踢下

龍門on9

老老柒柒 呢隊日本隊打得仲柒過琴日泡菜

文尼個身高似日本隊多啲

精一杯

依場令我諗起衝鋒21泥門對美國隊

大舊衰 失左波 派球膠死狗咁

加油

上！！！

其實日本踢得好過南韓好多

10年既川島好勁架
但而家老

記得上場nigga龍都勁到癲

on9 gk

係

川島佢好似唔係第一次

Nigga個19號做乜鳩

龍門點會唔講身體質素 爆發力彈跳力亞洲人無得比

我覺得係有希望追平

連燈仔

夏韶聲

唔好同班垃圾比

力架矛

黑人真係個個巨人

好勁

屈身體質素

點解力架唔出摩納哥個基達

咁既日文lv就咪出嚟派膠喇

施斯成個lil wayne咁

好似開咗加速器

有組織 長傳都唔錯

個嘴

下半場日本隊冇力守任中出456多

Cisse

nigga死

話南韓打得好D嗰班都痴撚線
咁撚矛都讚on99

日本係踢波
南韓係打mma

乾貴士仲活躍過香川仔

佢冇幾多場唔係咁

日本而家有邊個GK係掂？

周華健都有出?

最矮個個d肌爆哂出黎

連續兩場波都係失on9波

笑撚死

無理だと思うが

助攻型龍門先岩

佢係守得好啲 毋庸置疑

死架仔廢撚到 上場唔係打多個我驚佢俾哥倫大炒

有無GIF

日本有泡菜隻龍已經好好了

日本仔組織其實唔錯，但俾力架屈速

日本真係有品過垃圾韓狗好多

川口能活

東亞龍真係淨係靠反應補救，但反應呢家嘢又係一過三十就跌得好勁

flop

下場打波蘭仲難打過呢場
半隊係歐洲頂級球員踢緊
今場唔和都出局

每個動作都要cap

有特異功能?

香川唔掂窩
比D波完全唔準

反而歐洲龍係最勁 冇乜黑人龍門 估關身體柔軟度事

好得意

人畜有別

因為龍門訓練水平要求最高，需要自細keep住係外國練先練到最top

亞洲立足五大聯賽嘅龍有d都係外國青訓

龍係最唔受年紀影響

下半場日本會冇曬氣

其實點解有人屌本田
無人屌香川
上場除左射入球pk有咩貢獻？

韓狗出局就唔好咁多野講

做乜鳩仆街

咩角球戰術來

佢打國家隊不嬲都係垃圾黎

死nigger 咁狼

講真咁on9用手擋有乜好講

救到一粒

波蘭好撚廢

呀樹

痴能線，成隊speed 99

今場我做咩？

黑人快到

速度差撚遠

日本有冇機追返粒?
岩岩冇睇

是但傳去個空位無啦啦就有人狗衝去接
痴撚線嫁

好撚快

黑柴一搶
日本就甩波

成班老野翻日本拍av啦

有

Nigga屈到

倭寇

個角球做乜鳩

龍總算
球證黑哨 屌你老母

個19號好撚樣衰

波蘭比塞內屠喎

條腰

死垃圾

輸三粒內都當贏啦嘛

體系球員 踢國家隊就隱形

今年係多毛都唔係打得好啦

以為自己睇緊奧運

見得最多黑腸係你 做咩怯場

感覺爆得好輕鬆

幾穩wo，係樣衰d

架仔好慢

認同
所以從來無出過有世果級數既龍門

11個金剛阿含 vs sena

呢D 反而接實哂

d身體質素冇撚得踢

睇呢場我預視到阿根廷對尼日利亞係乜結果

痴撚線我兩隊都笑 根本拍埋d歐洲隊非洲隊都冇得打

唔係無機會 但需要好多運氣
然後70分鐘無氣都係玩完居多

一堆黑影閃黎閃去

keyman 做乜撚野

對日本來講非洲波真係難打過南美波

川島射埋佢度佢選擇拍比對家

法拉利 VS 單車

有賤種韓狗俾負皮

唔知柴崎岳世界杯後會唔會有大會簽

nigga矛到仆街 食屎啦

柒爺

On9完未啊忽然狗

係咁撞跌

成隊都係保特咁樣 點玩踢

55 45

追條撚咩
廿分鐘已經冇曬氣啦
食屎啦日本仔

陣間一球連波帶人一齊射入龍門

塞差唔多成隊都歐洲

力架好屈

佢比力變速d日本球員尾燈都見唔到

爆撚到傻

身體質素差距大到野野一撞/一hi到就跌

啲黑人係兩邊爆上去好撚快

上一場都係睇佢哋賽跑咁 好過癮

保持好好波

咁都黑

55 vs 45

呢隊力架又矛又黑又快

腳長跑一下＝你跑1.5 下

完全可以接實既波佢走去打手鎚重要向自己正前方打
點講都係佢最大責任啦

塞內加爾得，點解香港唔得？

元氣壽司

超人吉田1

keita如果係塞內加爾就真係fit晒

如果nigger有埋腦真係唔使踢

兩邊屌打

暫時中出了一野

又鳩up

靜晒

波蘭偽強隊

keyman 何輝

細路撞大人實跌啦

無人接到個對話

瘋狂鳩up

6號不如打nba

拉人自己跌返

好尷尬

好笑😂

何輝d gag得廣體班人會接到

又抽

陣間再黎

9upper

出現了

何輝痴撚左線

酒井髮指

屌你都預左架啦，白鬼d 身體質素都夠屠Asian ，何況黑鬼，喱d天生野冇咩好特別笑

何輝收聲啦

唔會
最多中村咁去到些路迪果d
算唔算大會

Funson

最好波真係柴K
抵佢有靚女老婆

冇啦，雖然唔差，但未去到一嗚驚人個種

問足你全隊

點會人覺得塞內唔勁
成隊中前場都踢緊英超球會主力

拉唔住D NIGGA 7號

波蘭完全吹大，包括世界排名
外圍賽分組分得靚，得荷蘭一個對手

柴崎岳

拉撚住都唔夠黎

中國輝吃屎啦

cap完d黑鬼未,自己拎返去打J算啦

返屋企屌吓靚老婆都夠啦

唔淨止今場啦

普巴可以超越阿朗/美斯
做埋球王

去些路迪係倒退
佢而家打西甲已經超越左中村俊輔啦

大賽球員

塞內加爾完全發揮到非洲球隊的優點
屈速屈高屈體能

日本摔角

架仔

都冇計
一係中兩隊歐洲一係中隊非洲
打歐洲強隊更加唔夠踢

話時話
科特迪亞而家咩情況
黃金一代巴哥托尼好勁
而家係咪冇咩勁人

俾條生路黎

爭d fing得開佢嫁啦

大帝安勁到 拉唔跌

柴崎勇搶

用埋超技術都停唔到

唔明點解南美身體質素夠班歐洲白鬼鬥

今季德甲多對拜佢先第一次講，喺刑安邦隔離講都算係咁

日本仔薄弱到

拉都拉唔住

新享利

何輝講咩？
冇now

日本仔捉9人 ON99

使唔使捉住對面隻手咁實

依隊法國先夠揪 硬碰硬

日本下半場體力死硬

打柔道咩...

學拉膠夾手

咁樣捉住隻手

架仔茅到

快到

死日本仔打mma呀

尼安大日本仔成個碼

完全無威脅
係出腳kick一kick

咁都冇 yc

好似拖住隻狗行咁

柴崎又想玩柔道？

鎖撚住

泡狗打依隊力架咪好

文彼得

你老味咁都唔比牌?

算好, 架仔踢落又唔係完全冇得踢

咁都冇牌

笑死，請緊握扶手

拖手仔

法國得一半niggar......

細路仔咁樣

普巴係少數黑得黎廢

唔夠爆都唔駛捉咁實下

一齊去行商場咁

個post仲一堆人話身體質素無影響
我真係膠都廢事俾

JPNSEN
Possession
54%
54%
46%
Shots (on Goal)
1 (0)
5 (4)

個個都高佢地半個頭...真係幾難打..

冇 返大陸先會睇

黃種人反應唔成問題 乒乓波咁講求反應 龍門點會練唔到

仲狼過拉莫斯

想睇架仔完場會唔會超越泡仔犯規數

日本對nigga真係輸少當贏
屈到

日本狗茅到

鎖手都拉唔低黑鬼

忽然球迷淨係諗到人地非洲塞內加爾好廢 人地外圍賽6場不敗入世杯

多謝黑鬼

好似扶手咁

不過出線都唔出奇
哥倫比亞上場都差
占士球皇mode
踢唔番14 d波啦

日本狗 同 泡狗一樣

拉膠咁重
你叫個未發育嘅打倒黑人

超技術都無撚用

岳仔真係打得幾好

啲力架大隻到

落去啦香川 進攻黑洞

同盟國佔領時期日本代用旗

中村無打過咩

唔夠踢就打茅波

拖住手踢波

亞洲人連白人都唔夠打
點同 nigga 打吖

馬會救世開 2.4

細路同大人咁

南美都大隻啦，你睇保連奴so9

力架始終係力架

留意到泡狗又出黎學人抽水

比人拉番

佢打西甲果陣敗走喎

由細到大食埋啲垃圾 又唔夠大隻 又唔夠高

文尼fg 5倍入手

米串 下場小心啲

淨係識話咩日本技術好啲，笑撚死

亞洲d高佬通常反應比較慢
相反我地矮仔反應快

平手盤我都呆左 咁睇得起日本 上場已經有板你睇

班o架仔究竟會有幾崩潰
又唔夠高又唔夠快唔夠大隻
連拉都拉唔撚住

亞洲人個個龍都矮人一節 點會冇影響

拎到第1分先出嚟吠啦

1001架仔比人678

Kagawa，開新post丫

黑鬼身形

武士唔夠黑人踢